想自己買啲健身器材(健身櫈，深蹲架之類)上網揾唔到黃藍，求推薦

如題
揾到啲舖係得啞鈴嗰啲

如果要櫈同架呢啲就分唔到
唔想買錯
求下大家打救我

HKTV mall? 睇過下啲款幾齊
屋企要用既器材乜都有

打深蹲架得張bench

Kwun tong 武尊？

香港易入手果啲凳垃圾到仆街

Thx，冇分到佢黃藍，如果冇特別揾到都考慮呢間買

hktv 咪又係賺上架費

外國嘅？有冇買過？如果有，要幾耐運嚟？

想要啲好似健身室入面嗰啲大架

直接上Rogue買 有送貨（加錢）

都有呀 做cable，pull up 嗰啲
睇嚟樓主間屋好大

Decathlon 夠唔夠做
其實香港絕大部分平既健身器材都係中國淘寶貨
因為健身器材最貴係運費唔係材料費

Amazon?

Decathlon咪黃囉

普通村屋，唔大。
直係大就唔使左度右度

幫襯過兩次間網站，REPS,佢哋啲器材都幾齊，上嚟裝機啲師傅都幾後生

amazon度訂？

咪又係淘寶貨

有冇唔係淘寶嘅介紹？

好老實 香港咩撚野代理都冇, 個D網店, 尤其點名nutroone, ACCSTORE呢兩間濕鳩野, D貨全部都係淘寶度黎, 賣貴幾倍, 賣老翻仲要用正版圖PS走個LOGO扮野
仲有carousell上邊個D, 又係淘寶貨, 之前仲係連登開過po呃傻仔, 你搵下都見到係邊個, 不過佢好醒等人地問先比料
就算係有實體店既武尊, 都有唔少淘寶貨, 只不過D價錢冇D網店呃傻仔咁撚離譜
你話要係家用啞鈴既話, 得兩款係推薦, powerblock/nuo 兩種淘寶都有正版代理 所以我建議真係寧願淘寶
凳你就唔駛諗, 得1個選擇, DECATHLON
深蹲架香港你搵得到既都係淘寶, 所以認命啦, 一係淘寶一係TW一間BLADEZ係AMAZON

真係一係買外國貨運黎
一係淘寶
香港果d 唔係淘比你轉手就係大陸牌子
fitbox 賣rebbok 部跑步機都係大陸做(我買買左部)
其實同自己淘都一樣 但平好多
所以睇你點睇

感謝ching嘅詳細介紹